馬鞍山要人

有冇人出
支援其他分區

嬲撚到我

落街跑下步 放下狗先

要人

唔使訓
聽日有排搞⋯

狗屋咩環境 啱先有狗趕人？

晏啦，聽日全日吖

屌佢老母 嬲撚到仆街

屌你老母、馬鞍山要人
支援各區

恐怖分子 黑社會 強姦犯 殺人犯 狗
佢地唔配叫警

屌你老母
各區都比人打緊

一個負責任的、真正愛狗的主人應該堅持每天早晚各一次帶狗出門散步。散步的時候要注意給它拴上狗鏈。剛開始散步的狗膽子很小，總喜歡貼在主人的屁股走，這時候要遷就它，走慢一點。到空曠的草地或花園再把狗鏈解開讓它盡情撒歡。

每次散步掌握在一個小時左右，時間太長容易讓狗玩野了，不好教育。還要注意避免讓它接近市民，以防傳染疾病和寄生蟲。

人阿、我要人阿

行出黎啦
唔好再care遊行影響到今個月搵少左幾多錢
如果一個地方d差佬可以因為政治立場而亂鳩黎
你搵錢買到既資產,
都唔會有保障亦唔會run得好
醒下啦
你所持有資產既優劣緊要過你自己份人工呀
攪返好個社會先
慢慢再搵錢

見字請幫拖、衣家衣個時間先最需要你哋

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

今晚直落聽朝！！！

推

推！

集人集人

要人呀